夜媽媽上水站有人墜軌

而家粉嶺要落車行番上水，有無同事天涯淪落人

唔搭巴士

太和要甲的士番

又墮軌？

係
東鐵線已經係自殺黑點
狗鐵賺咁多錢都重唔裝幕門

點解個個post都見你重複講 佢來緊既新韓國車 門係唔同 一定要幾年後用左韓國車先會裝

裝緊啦 白痴

其實想問係唔係裝左幕門想自殺既人就會突然醒覺唔撚自殺?

裝係可以治標但唔撚係治本囉

利申知佢裝緊, 出多d 街咪撚做keyboard fighter 啦

襯佢未起好幕門瘋狂跳